去緊韓國鎮海睇櫻花（你問我答）

坐5個鐘頭車去見悶悶地所以開post

坐左2個幾鐘終於有個休息站

上年都去左十里櫻花路
伏到

旅遊巴唔夠位轉

坐左4.5鐘終於到拉

比狗睇。

你首爾去? 要5個鐘咁耐??

係呀，坐旅遊巴去

係弘大上車

我打算釜山出發, 應該慳好多時間